（同我行入嚟）人哋咁支持我哋 個post得千幾個like

附有教學求你睇吓呢個post啦
開Twitter 啦各位

睇吓人哋咁支持我哋 個post得千幾個like

其實Twitter D post全部都好少like 同retweet
我知有d人唔識用
快啲學啦
telegram 有個account 幫大家
@TwitterHelpBot

每日佢都有唔同嘅tasks
想知點用睇吓呢條得幾十秒嘅片

開Twitter 啦快啲
最多每日用你10分鐘炸幫下手啦

Push

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1